鄭敬基：7.31警方通緝6名流亡海外的港人是香港司法最黑暗一天 唔做順民有刑責

警方日前以懷疑觸犯《港區國安法》為由，拘捕前學生動源成員鍾翰林等，身在美國的袁弓夷在fb發聲力撐。前日有消息指，警方正式通緝6名流亡海外的港人，包括羅冠聰及陳家駒等，他們分別涉嫌煽動分裂國家、勾結外國或境外勢力危害國家安全。早前攜妻返回加拿大的鄭敬基，前晚在fb開live說：「7.31香港司法最黑暗一天，人人做順民。唔做順民，一定有刑責，邊個發聲最響，喺國際上進取同有影響力嘅人會首先被捕，被發通緝令。」

3萬wow wow仲唔出精拉人？